我有時真係覺得死係可以解決到所有問題

但係我冇勇氣去死

我係冇勇氣加唔想屋企人唔開心

其實咪又係因為自己懦弱

辣殺

連死都冇勇氣

我只係想所有煩惱都冇晒

我只係想同你開開心心咁過生活

原來都咁難

孭住病 咩都做唔到
自問好努力上去爬 都係高不成低不就
個病直情西醫都話冇得醫
我只係想要一個健康既身體
行左咁多年真係好攰 真係好想休息下 離開呢到
係放唔低我呀媽
好崩潰

其實唔難，係你要求高

ps 如果你係自小雙親皆亡糟朋友背叛伴侶離棄每日飢寒交迫嗰啲人生悲劇當我冇講過，真係得重練可以解決

咁大個仔, 最近第一次考慮死呢樣野

我自己有家室既, 我只係覺得我留係度有剩餘價值, 死左既話又冇巨額保險留低既話, 屋企既負擔以幾何級數上升

結論係: 死都要講資格, 只有無負擔既人先有資格講個死字

死 只係將你既問題比落你父母家人到
人生隨時都會死
無人知下一秒會發生咩事
唔好咁執著
睇開啲啦
可能你一陣就要死

係就快